分析指釋放劉霞係拉攏歐洲抗衡美國

今次係ViuTV咁報，真係有件學者出鏡咁分析，不過睇死支那都係咁諗，不過同時露咗底完全係捱打

放埋桂民海呀笨

好牽強，咁就可以拉攏到

似係, 但點會咁簡單就得

玩番老肛嗰招
得閒放兩件冧吓啲垃圾白左

Btw佢細佬仲喺中國做人質

歐洲係一般議題牆頭草
但如果美國中國真係開波，你覺得佢地企邊邊？

評論員係唔係弱智

放件半殘廢老就抗美

真係當歐豬白痴

到2018仲有依D中式思維

監禁自己國民 再釋放返佢 就可以抗衡美國架喇？

邊個評論家講埋啲鳩野

係時間還埋香港比英國 拉攏歐洲抗衡美國囉

捉自己國民做人質去拉籠其他國家，真係支那先做得出